有無手提電腦介紹

筆直一萬 拎嚟剪影片同文書用

Macbook

感謝巴打 但仲有無其他推介

macbook pro

剪片剪咩片
搵食定休閑
1080定4k
幾多fps
洗唔洗較色調光

休閒 唔係太pro
感謝巴打

有一個牌子叫eluktronic
可以睇下

Macbook air

佢呢d伸手黨介紹完俾佢都唔撚會買啦
10個出post 都唔知有冇1個買
真心買咪會做下功課囉
乜鳩要求都冇

唔該巴打 咁我再睇睇

唔該巴打先 唔好意思真係 因為我幫朋友問其實
但我同佢對電腦都唔太熟悉

我有部MSI GE65 Raider 9SF RTX2070
有保有單
因為想換枱機
原價$20500，依家放$12000
有意